點解冇左扮工模式？

開番啦唔該
返工冇得用好唔方便